# Step Project Cards

https://doctor-cards.netlify.app/

## Getting started

Для начала работы нужно зарегестрироваться https://ajax.test-danit.com/front-pages/cards-register.html или осуществить вход с регистрационными данными по умолчанию

Первый студент

Олександр Лопата - занимался AJAX запросами, созданием сервера и деплоем, созданием коллекций, созданием фильтров и логики модального окна(class Modal), авторизацией(main.js).

Второй студент

Даніїл Чернов - работал над созданием дизайна страницы, HTML, SCSS и браузерными событиями(JS) и логикой модального окна. 

Третий студент

Валерий Савенок - работал на созданием класса Visit и дочерним классом Doctor;
